[欺善怕惡] 點睇港燦捉偷野偷拍英雄上身，遇痴線佬就笠哂水？

同埋7-11刀仔吉死人果單

個個就笠哂水唔知去邊😂

捉偷野偷拍就成堆人湧上去撲人
醜唔醜?

有幾奇怪中國幾億人真正出黎反清都係得果幾個人願意捨身做無名英雄嘅人唔多